# README #

Честно спионерено на просторах интернета и подпилено для себя. Скрипт устанавливает imap extension. просто меняете версии на нужные вам. Выложено сюда, чтобы не потерялось и было полезно другим